最新劇本：狗隻夠鐘放飯

預計兩個鐘後再開閘衝出黎以武製亂

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

以暴製亂